---
tags:
  - 新闻
  - LibreOffice
---

# LibreOffice 7.6 的下载量达到 150 万次！

- 译文信息：
    - 原文： [1.5 million downloads of LibreOffice 7.6!](https://blog.documentfoundation.org/blog/2023/09/11/1-5-million-downloads-of-libreoffice-7-6/)
    - 作者：[Mike Saunders](https://blog.documentfoundation.org/blog/author/mikesaunders/)
    - 许可证：[CC-BY-SA 3.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/)
    - 译者：暮光的白杨
    - 日期：2023-09-11

---

![](./images/2023-09/tdf/LO76_green.png)

两周前，我们[发布了 LibreOffice 7.6]，这是我们办公套件的新的主要版本。到目前为止，我们已经有 **1,587,383 次下载**！我们希望所有用户都能喜欢它，喜欢它的许多新功能。

[发布了 LibreOffice 7.6]: ./tdf-libreoffice-7.6.md

更多统计数据：[公告推文]获得了 31,519 次展示，其中有 690 次点赞和 231 次转发。我们的 [Mastodon 帖子]获得了 293 次点赞和 272 次转发，而 YouTube 上的[新功能视频]则获得了 17,339 次观看（[PeerTube] 上也有此视频）。

[公告推文]: https://twitter.com/LibreOffice/status/1693583460844093637
[Mastodon 帖子]: https://fosstodon.org/@libreoffice/110927332496290015
[新功能视频]: https://www.youtube.com/watch?v=AB7TbrkCTSA
[PeerTube]: https://peertube.opencloud.lu/w/6yyK92nUA39dnhyF3JtkK3

**非常感谢我们的全球志愿者社区和认证开发人员为此次发布所做的所有工作！**

<iframe width="508" height="450" src="https://www.youtube.com/embed/AB7TbrkCTSA" title="LibreOffice 7.6: New Features" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" allowfullscreen></iframe>